下年一月十六日係咪侵粉打飛機既期限？

如題

樓主要小心比cctoy咬

打成兩個幾月飛機好撚煩

一定有好多證據係手等緊機會爆

會繼續打到就職日
再打到四年後

傻鳩名單：
老鳳
西貢小姐

聽講會內戰。